其實有冇人同我一樣想號召全港市民罷......

罷交稅

尋晚係Youtube睇呢條片

入面討論到早期唔同國家各種嘅示威活動
提到罷交稅
你唔交政府正路唔捱得好耐（應該係）

呢個idea之前上網都有講過
不過好似好快冇左影

各位連登高手
集思廣益下

麻煩哂

愛香港的年輕人上